臨瞓前 想開post多謝所有今日85出嚟嘅手足

連續三日chur到盡，大家都攰啦，今晚大家唔好再嘈啦，瞓醒一覺就開心返埋嚟啦好無
大家幫幫手推呢個開心post，比返啲正能量各位
要開心返埋嚟呀！！！

一齊留言開心返埋嚟！！！

自推10次開心返埋嚟！！

開心返埋嚟！！

辛苦大家喇！但我想提返你哋一樣嘢！

希望大家記得返 時代革命意思
點解用時代而唔係世代
係因為呢個係一整個時代嘅抗爭
包咗唔同generation 唔同嘅階層

光復香港時代革命！

睇嚟大家都瞓左 好啦 推埋呢次
開心返埋嚟！！